今時今日仲睇達哥係咩心態?仲值得香港人睇咩?

睇以前既佢懷念下，都叫曾經愛過

冇開台 點睇

當年backup 佬 搞到达狗冇youtube錢簡直係義舉

達狗

你估冇人想睇咩

G持

劉健健都係

仲有達狗同林欣屍

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察